#Traine

##Getting started

#Đây là trang gitlab của t, t sẽ để project của m trên này, t sẽ review code của m sau này trên đây
#Trong trường hợp không vào được cái này thì alo t
https://gitlab.com/thanhan7112/Traine

#Đọc thêm về gitlab để biết nó là gì
https://vietnix.vn/gitlab-la-gi/

#Xem trước các kiến thức cơ bản (Cứ tạo tài khoản nếu chưa có vì nó miễn phí)
- HTML và css: https://fullstack.edu.vn/courses/html-css 
- Tìm hiểu về javascript: keyword là javascript

#Folder html-css để học html và css trước, chưa đụng đến react-app, làm hướng dẫn trong video của https://fullstack.edu.vn/courses/html-css vào folder html-css

#Cập nhật ngày 23/04/2023
- Học khóa javascript cơ bản tại https://fullstack.edu.vn/learning/javascript-co-ban và https://fullstack.edu.vn/learning/javascript-nang-cao
_ Đọc thông tin về ReactJS tại https://viblo.asia/p/reactjs-cho-nguoi-moi-bat-dau-gGJ59zLrKX2

#Xem video hướng dẫn tạo dự án ReactJS đầu tiên tại https://fullstack.edu.vn/courses/reactjs

#Từ folder Traine có thể dùng lệnh git pull origin main để lấy dữ liệu về
